Viutv強尼真係好撚正

好重佬味

麻甩兼樣衰

全民造星個粒星根本係指佢

成日覺得佢咸咸濕濕 尤其是對住啲女主持

但佢份人幾正氣

覺得佢好油

有新version

以前幾鐘意聽佢講波

好L搞笑

出現次數太多喇

似行緊 keyman 條路
講波 —> 主持

全尼
強能到仆街

強尼同陳恩能同場呢

根本暖男爸爸佢先係主角

條女叫咩

條撚樣未扑就中風勁撚on9

李昭南(吳浩康EX)

viu女太多, 男主持強尼係正, 不過老是常出現觀眾會悶

想睇error班人做主持特別係dee哥

正到仆街

明明全民造星搵到咗多人
冇理由一個半個都上唔到枱

come on, 華Dee

笑死

不了
打個車輪都會中風

想佢講返波

係囉 好鍾意睇佢條線

拍埋劇

老是常出現

全能到仆街

新香蕉個陣就覺得佢講嘢幾正

原來11年前已經中風

係囉
同埋點解第一季有三個主持
第二季開始得番強尼

真 好撚柒

佢一個都夠做 全尼

佢唱歌好好聽

強尼真係好撚勁
講波，拍劇，主持，唱歌

睇wiki原來佢仲係工程撚

之前電台訪問佢，佢係個d好努力既人黎

聽聞佢同細蘇一樣
成日食囡

娟姐?

點解吳浩康食到咁多淫賤大波妹?

條女叫 李昭南

見你問起 比埋火辣版你睇

係，以前正職撈過

佢條線真係無得頂

全力g chi error做主持

樣就麻麻，但佢做主持真係幾好

以前球彩台做下把
點會諗到宜家會跑出
際遇呢啲野真係

耶耶托尼
耶耶耶

耶耶托尼，耶耶耶

咁係咪黃？

唱埋歌 拍埋劇 點鬥

睇全部造星似黃

不了

唱歌真係有驚喜

以前係賭波台起步
但識諗一早轉型做專業評述員
再慢慢轉型先有今日嘅強尼
以前同佢一齊做賭波台嘅主持應該而家冇佢撈得咁掂

左邊條女叫咩名

佢d戲好掂

強尼嘅演技算唔算男角中第二好
以一個主主持嘅人嚟講, 真係over deliver

唔知阿凱定阿海

問心 你想睇大海三契定強尼先

條撚屌食襯都咁撚大對波

仲有成日客串娛樂台d配音
配日本套空間大改造果把聲真係

強尼轉數快 講野有文有路
醒目仔黎
劉舜文好有heart 好努力去講波
做資料搜集 鍾意史浩克鍾意到走去學德文

就係俾李健和呢d垃圾廢老
仲有好多冇撚用既老屎忽

搞到呢兩個後生仔一個屈係d咩造星
陪班所謂評判做小丑
一個就要瘋狂r撈

就係聽過新香蕉先唔鍾意佢，講嘢唔好笑又要扮好笑，兜勁大個圈都唔知佢想講咩

佢有冇老婆或固定女友先? 冇嘅食女就冇問題

呢篇野有講

好撚正！！！
真係好撚正！！！

有料嘅人始終都會俾人賞識
希望強尼大哥keep住水準做一哥

一姐呀

有老婆同2個仔女
但冇證據就唔好話人成日食女啦

個樣都唔夠衰唔夠賤
係咪就住就住

認真佢做果d麻甩中佬角色真係無得輸
佢d演演繹好自然

Peter Wong

Dee哥就一般般 都還好
聽完佢rap 觀感更加差

保錡好笑好多

因為真係麻甩佬好似鄭中基個角色都好自然

viu劇有樣好, 演員由老到嫩都有, 唔使好似tvb咁成日搵老女人扮細路女, 搵麻甩佬扮學生哥

賣才能 又唔洗樣嘅
有樣 好啲咁解

強尼真係好高質
男人典範

佢玩緊造星3 kam到唔想睇

呢個努力就得架喇

CCTVB唔係無人，係唔會俾機會人
又要計埋堆，係咪親生呢啲
就算有個好演員好適合一個角色
無其他嘢加持都唔會有劇拍

同過個好鍾意煲劇嘅同事傾
點解會鍾意睇cctvb劇
佢係慣咗成套劇都要係星味重先會睇
就算一個乞衣角色都要係似個明星
佢一睇viu就會覺得啲演員太平凡貼地
反而唔鍾意睇

好撚咸濕樣

呢個世界努力就得架喇

More

其實可能係要夾人先有個歡樂好笑嘅化學作用, 保錡之前套鬼同你上位夾火火, 個人覺得係存在感麻麻地(當然套野係睇女), 而家7點半果套肥仔夾埋落d女度, 都唔算太好笑

當然error應該係要一齊出現先最好笑不過單獨或者夾其他人, 佢地都有實力轉數快又冇偶像包袱, 多d出場機會實會做得愈黎愈好

以前聽新香蕉 已經好中意聽佢講野

劉舜文去左邊？

佢講波 氣氛 好正！

睇全民造星個時唔覺
但岩岩睇佢拍劇就好覺

見佢wiki
人生活到咁都算精彩
咩都試 仲要唔係玩玩下
好專業！好欣賞
佢把口好掂
現實咁樣溝死女

佢唱歌好聽過造星果啲

反而阿鵬好似幾梅咁

做我男朋友

試做gay同易服真係好經典
特別係gay個次

Viitv d綜藝睇到人好尷尬，一班234線既半紅不黑既藝人去viitv節目就扮娛樂圈大哥大姐，好多連名都叫唔出

唔睇tvb都唔會想睇viitv

球彩台都唔算下把
反而去左足球台初期未摵甩個賭波形象就少少下把

有線歌神點r撈法？
好耐冇聽到佢消息

球彩個陣真係幾好笑 其實都無分上下把啦 佢地玩到咁fd

屌

轉數快識執生，做主持一流

外型有佬味又唱得兩嘴，咪可以做埋半個藝人

萬能鍾都要輸畀佢

但係大頭同阿鵬兩公婆反枱反到出晒面

全能到仆街
佢唱歌好撚正 好有味道
支持強尼

舊時做新香蕉果個？

長遠計 都要比多D機會佢地個人演出
而佢地真係有料 浸多排可以上位嫁啦 唔驚啦
btw呢排少見左dee gor 唔知係咪掛住拍劇/戲

想知邊個扮大哥大姐
個個鐘意睇都係覺得佢地好貼地
而且同我地距離好近 會同觀眾做交流
懷疑你開錯台

viutv99

支持強尼大哥

條女叫咩名

以前球彩台真係好正
唔明now 做乜唔搞返個

果陣好似長期俾三寶阿鵬吸住

最鍾意半夜睇佢自己一個9up嗰d波

#20有

以前以為陳啟泰已經好全能
強尼仲勁好多 乜都做得ok

黑到嘜鳩都睇唔到

強尼唱越問越傷心 好聽到

反而85台搵阿占去講波，有時報下賠率咁，好似格格不入

把聲好有磁性，好好聽
仲有VIU個全民造星好好睇

關咩事

粵語人：尊尼 / 荘尼
國語人：強尼

強尼夠定夠輕鬆，佢係用氣場話你知佢駕馭到成個場

佢上viutv 個集 好好j

Chill club 先岩

佢以前好似做地盤
一路有聽佢做電台
把聲真係好撚入mic

佢識用自己把聲
真係好撚sex

就係新香蕉把聲吸引左我
之後開始搵圖
一搵不得了
重佬味又親民
完全係我杯茶

首越吻越傷心成日LOOP來聽

佢真人練精學懶，無道義可言，咁都吹奏

都唔知點解咁多人吹奏佢.....

剩係覺得佢好淫…

做咩9

何啟牛就算啦

佢似係專揀大波妹食，之後仲要偷食

人地以前係有線講波你地都唔知出左世未

吳浩康同Steven 一樣都係專食大波妹
幸福奔周

連登最興掉低一句"聽聞" "圍內都知"
然後成班人比人帶住走

more

傻閪dee著對假nike

咁你入黎做咩

師兄又吹奏

推！！！爆料嚟睇下

有次直播搵佢地訪問人
屌你成班deadair咁

第一代空間大改造主持 》講波佬 》過檔拍綜藝扮女人 》主持人 》拍劇 》 強尼勁能屈能伸，抵佢成為 Viutv 一哥

有無淨強尼嘅gif

個保奇講野成個弱智咁

由有線開始已經有留意佢

好好j 見佢上緊位
好開心

以前球彩台一哥阿鵬而家要開youtube channel，仲要做賣料狗
反而強尼彈起

笑到pk

強尼是你

見你講完上yt睇，全部得一萬幾千view，點揾到食

好想再聽強尼同舜文講波！

搵呀晨做主持

佢依個表情好百搭

lam lei果part出自咩節目？

仲出位過Keyman

利撚都吹奏

點相

佢之前做新香蕉時我好中意聽 講野好笑

條仆街全能到 又主持 又拍戲 連唱歌都掂 dllm

條友鳩噏唔洗本

呢啲人見一個block一個

你地咪又係信阿妹離開viutv

咩節目都見到佢
仲有時間去食女陪屋企人既話都幾勁

把聲幾好聽
個樣幾討好

笑撚死

Fuckboy樣都話討好
不過溝死啲衰妹

想同佢大戰一場

佢做主持幾好

有線強尼同Ali

成套暖男爸爸嘅精粹

佢都fuck boy?

好爸爸樣黎架喎
Google 話佢有個仔

keyman開公司做埋老闆

Now 個取向簡單d 同埋“斯文”d
雖然我好少體球彩台
不過我都幾欣賞當年有線初初幾年個種心態，幾開放同幾貼地

好後生

佢讀工程，以前空間改造係佢做
會有香港裝修介紹，唔係淨播片配音

講嘢把聲幾好聽

我敢講佢唱歌好聽過好多所謂既歌手

做過工程/鍾意踢波/fuck boy 樣/係好爸爸/47歲

推論:子承父業鍾意踢波，鍾意男人為主工作環境，選擇做工程，當年東莞可能發生唔少事可能唔少性經驗，食到厭，搵女結婚，唔想再隨便，做返好daddy

RITA到而家都仲幾正

由佢做新香蕉俱樂部嗰陣已經有留意佢
不過我頂唔順隻龜頭Bob

傻閪dee 著住假nike

傻閪dee死撚開喇

咪撚安慰自己啦
亂踩人樣衰會令自己靚仔d?

咪又係飛機場

我覺得強尼個樣唔差

強尼本身已經係支那譯法
97前無強尼，只有莊尼

人地開頭自稱 一條強尼

條女最撚好笑

甘泉航空
就知強尼 轉數幾快

暖男爸爸有一幕強尼係車到自己喊到崩潰
睇到我都哭能埋

小氣rapper配小氣fans

依家好好多 好少做主線 得閒插兩嘴認真答下